開左個3dprint tg gp

小弟主力自已畫 1/60, 1/12 parts
自畫自印
目前用緊ender 3
你可以話我開tg gp mk，
開個tg gp 係想留住登中既自創人才，爬過文開過po，好多都沉左就散

歡迎所有
有心既/ 想學or研究既/ 玩緊既/ 退左坑既清